點解呢排咁多大陸妹係街問你可唔可以請佢地食野

就近呢幾日已經試過兩次
通常佢地都會兩個人行埋黎拍你
之後用蝗語話佢地好肚餓可唔可以請佢地食d野
咁我都話我趕時間走先

想問有冇巴打遇過呢d事
雖然都走左 但都想八卦下係咩人黎

呃錢，唔洗理

鮑鮑換包包哇

吖你都幾好野架喎 呢啲閪你都要八 又唔見你關心下嚟緊有咩活動 有咩可以改善既地方 無聊撚食屎啦你老母臭蟹

點解我block左你

同佢講我都想食鮑

一巴打落去

帶佢去警處門口
搞掂

叫popo 請佢食tg

肯請食飯代表你有善心
容易昆你俾錢

我老豆試過比佢地呃1-2百蚊

呃錢囉 樓主下次見到記得影樣警世下

我男人上次問佢地可唔可以三十蚊無套中出，佢哋竟然唔肯，仲話我哋神煎鞭

色心起就色心起啦

我都比人問過兩次
勁奇怪

咁岩上連登搵下就見到你講

Btw 有次係男人問